# Ванесса
#### [Бот для ВК](https://vk.com/vanessakapustovna "Группа бота в ВК"), работает только в беседах.
![Screenshot_3](https://user-images.githubusercontent.com/106178214/215032483-0b232690-cbc3-4062-b6ca-a056b389444c.png)
---
Бота легко развернуть у себя, нужно скачать python >= 3.8, git, \
так же понадобится создать vk сообщество, которое будет самим ботом, \
получить его токен, а также токен пользователя и id группы. \
далее в терминале:

> git clone https://github.com/Kapusta-fairy/VKBot-Vanessa

> cd *your pach to main.py*

> python main.py 

#### При первой попытке запуска бот попытается создать config файл вам нужно только вводить запрашиваемые данные.

---
### Полезные команды по умолчанию:
- фракция - генерирует случайную фракцию из героев 5
- что такое/кто такой/кто такая - отвечает первыми тремя предложениями из 
википедии
- мут* - удаляет все новые сообщения этого пользователя(только для админов)
- размут* - выключает мут для этого пользователя(только для админов)
- гитхаб/github - ссылка на этот репозиторий
- статистика игроков/фракция - скидывает статистику из другого моего проекта - 
https://github.com/Kapusta-fairy/WebSite-Heroes5
- добавить команду помощь - показывает информацию о добавлении команд
- команды - показывает полный список команд
---
![изображение_2023-01-27_141308807_waifu2x_art_noise1 (1)_20230127112230_Cartoon_x4](https://user-images.githubusercontent.com/106178214/215074764-2a59dbf8-ea81-4ad9-b58b-52ed37507764.png)
